想同坐978既絲打相認

其實我留意左你幾個星期
早上坐火車既時候我已經坐你對面好多次
到今日6點鍾你係中銀大廈上車坐978
你著件白色毛毛褸短裙再配對黑絲
左邊頭髮夾住個髮夾
真係好可愛
但無奈我是一個原罪
根本無膽開口

朝朝坐火車都有個毒撚坐對面, 今日先轉搭978

中銀大廈

今朝又見到你